頭都痛撚埋

頭都痛撚埋

是俾心機